請問如果有筆小錢可以點用

請指教
謝謝

ALL in GME

好似d人賺唔到啊

All in amc

umc leap call

BTC

2800 la

All in 612

竟然冇人指插樓主老母

個bot收咗爐

あなたの古いしっぽはまた「フェルナンド」です
誰かにアドバイスを求める
名前を「fer-わからない」に変えてみませんか

あなたは昔ながらの、なんて質の低い投稿です、
鄭念の日に人々にアドバイスやアドバイスを求めるので、私は誰もが話し合うことすら提供しません
何か提案はありますか？ツイスト、オープンツイスト、埋没などの香りのよい土壌でいっぱいです。トピックについて話し合う価値はありません。
自分の立場については話したくないので、お尻をなでて、話題をひねって帰りました。
絞って上手にプレイしたほうがいいです[アドバイスしてください]。[タイトルのように]話してください
下の写真を投稿しました、お母さんくそー

誰かにアドバイスを求めて、ギャングになる

あなたのお母さんをディックしてください-わからない
すべての質問に答えることはできません

答えて、古い投稿をプッシュし続け、5Pと入力しました
答えは人間になるには十分ではないので、貢献しないでください

Sung Riはとても忙しかったので、何度も何度も投稿し、質の低い投稿をしました。アドバイスを求めてください
時間をかけて勉強し、死んだ脳を良くすることをお勧めします。

最後の塗りつぶしを複数回
フェルナンド私のディックあなたのお母さん

抽新股

叫雞

ALL IN債券

all in CCIV

想個用途係儲蓄投資既就研究下股票, 基金之類, 用錢滾錢
一係就自我投資, 學下野進修下
再唔係就買下自己/屋企人/朋友/另一半想要既野

all in gme

fer-don't-know留言去咗邊

睇錯左有蠟筆小新

屌你老母fernando

即係幾小？

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

on99

召喚潮文

幾千到1萬